[突發]熱刺球星孫興民加盟韓職尚州尚武

簽約2年

Seed?

冇圖你話摩狗比人炒咗都得㗎啦

垃圾狗又亂吠

支那仔又周圍吠

完場先啦

仲有20分鐘就確認轉會

咁好心幫手燈

樓主死熱狗

撲街 燈力咁勁

佢好似唔合資格踢尚洲尚武

真係燈

轉會延遲

咁既學歷想踢尚洲尚武

當兵嘅時候大把時間比佢去踢

好似要踢半年韓職先去尚州

3:4